[時光倒流] 如果可以穿越返去1996年, 各位會唔會放棄目前嘅一切?

如果係我
我會
一直都想感受吓嗰個美好嘅90年代係點

返96有乜柒用
歎1年就食屎

返去03 all in樓市同買滕迅

03all in 樓市 strong hold
15套現all in 李城英超
再入tencent , bitcoin
福布斯都有得入

因為96年對我黎講好重要
其實... 1年已經足夠

76 就ok, 96 不了

會 放棄唔出世面對人生

1976
貪污年代喎

97年有咩咁好？ 有冇例子？

96年

咪撚玩啦ching，正正常常俾你返到去都過億身家啦，why not

其實我唔在乎身家過唔過億
開心就得

至於點解我想返去1996年呢?
係因為我冇諗過香港會變成而家咁
完全唔係我細個嗰陣憧憬嘅生活

我覺得依家好好 起碼返工9 hea都ok. 工余時間 做自己野， 有錢就去下旅行

咁係你嘅事

可以刷首抽利申96年岀世

返96年大家都仲係精蟲

我唔係

利申92

你會去左另一個平行時空
輸錢變左乞丐

會
可以見返屋企人
可以見返前度